一人一圖 Free rider

話說近排就做緊呢個Team PJ，
咁佢就負責做上圖既不足之處，
佢條撚樣呢就同我講佢做咗幾粒鐘，
我心諗做咁耐一定有嘢交啦，
仆你個街，睇完真係屌咗聲🙄

學緊steve jobs present姐

HKBUSCE

毅進姐

powerpoint寫point就夠

Ppt最重要簡潔有力，符合要求

copy一段字個d唔係到power point

我係你就加個分工表 講邊個做邊幾頁

呢十個字 就由得佢講

PPT係咁架啦
如果佢用依幾個字 講到15分鐘, 你會唔會屌佢先?

啲呀sir邊有咁多機聽你9up咁耐呀 字先係重點

個時另外再print 份catalog俾阿sir 做reference

Powerpoint

係BU讀左幾年都冇聽過team project......

如果佢係講個張紙寫千字文咪可以原諒囉
俾人睇就簡潔d我覺得ok

一定寫滿成版slide先叫好咩?

乜撚野team project？
聽都未聽過
利申 浸中ugc

好似我呢啲KongU仔就唔會有呢啲問題

羅盛昌

真係當自己bu

po佢個樣上黎睇下有幾freeride

SCE收皮啦！偽進仔

你真係on撚99

ppt小字都唔會得1個point 條友擺明on9

skype傾project outline 傾左四個鐘
夠膽一粒聲都唔出
個下已經打算peer evaluation fail曬佢地同powerpoint del佢地名
好彩佢地第二日有出返聲

仲有中文PPT present既咩

Ppt黎講 真係無咩問題喎，最重要講到

個個都講Steve.J 唔通個個都係有咁嘅能力？
另外打字上ppt係可以做到減少風險
講一啲有力嘅數據，論證放上去，方便大家grab the idea.
你好肯定audience係訓足八個鐘先返黎？你好肯定佢100%先接受到所有嘅verbal language?
powerpoint係可以簡潔，為咗減少風險，應該要寫嘢上去。

SEC專用？未撚聽過

PowerPoint 明唔明個point字點解？

原來讀垃圾

讀緊bu 冇聽過team proj呢個term

讀緊bu 我有聽過team pj

淨係睇ppt啲文字仲洗撚叫你演講？ 我比埋維基網你唔好咩

Bu sce = Bu school of continuing education = 垃圾課程/毅進
Asso/Hd/Bachelor 除左中文系個啲之外未見過用中文做Ppt
毅進梗係多Free Rider 成班垃圾

到底係sce同cie

樓主係咪打錯字？應該係一人一圖 免費騎士
毅進狗中文present收皮啦

佢條撚樣呢就同我講佢做咗幾粒鐘，
我心諗做咁耐一定有嘢交啦，
仆你個街，睇完真係屌咗聲
寫住one more thing三隻字

試過present前半個鐘講一次要present d咩比groupmate聽
利：無圖

佢讀中文系或者讀一d 中文既GE科咪會有
通常都要用普通話pre

點解Powerpoint用中文？
自從入左U之反乜撚野都用英文⋯⋯
不過ppt字少無咩題，只講既時候多就得。
講真用中文做project都可以free rider既話，真係懶到不可形容。

presentation唔聽你9up唔通睇你做默劇咩

PowerPoint wo
樓主唔係諗住寫晒成篇文俾你啊

原來係你

中文pot

sor ly 囉 咁都唔使擺我上嚟掛

More圖please

仆街
我做完之後俾組員話垃圾，已經，幫手打咗成幾千字
啲free rider 就冇事
真係擦鞋嘅重要性
天有眼 等俾天收啦你
做咗嘢都俾人屌

叫得FREE RIDER點樣有圖 連影都冇

bu冇人叫team pj架喎
利伸bu

咩料啊仲用中文present
小學咩

樓豬on9

毅進狗中文present

原來係BU ASSHOLE
樓豬都係垃圾堆姐,洗乜分咁清楚

係都要衝出黎柒既

同意ppt應該簡潔清晰為主 但都要加返d內容入去嘅
就算有能力present到 tutor最後收返ppt太少字無乜內容都唔係幾好
Btw Steve Jobs個種係Ted talk
大部分內容都係口講 ppt基本上只係吸引人同supporting materials
同學校present功課係有d唔同嘅

明明呢個係Google Slides
乜野PowerPoint

最好問清楚prof.想多字定少字
powerpoint就一定要少字咩，唔通lecture notes又幾句就算?
個個prof.準則都唔同，有D可能淨係睇你ppt俾分
有D又可能睇你Present比分，問清楚最好

新細明Steve jobs

點解係中文

屎大要用殘體做添呀

屌你老母CB3600